無啦啦多左30萬，做乜好

原來呢幾年俾家用
老母一直冇用草起左
今日一炮俾返我
買美股etf好唔好?

捐左佢

辭職玩2年先

快啲關心下呀媽啦
無啦啦一炮比返你
有無問咩事

30萬

我同佢講可能會失業

俾少幾年家用已經多30萬 所以話d老母收家用先係阻撚住個仔買樓既主因

不嬲你慳左慳右出街食飯都唔敢
轉個撚頭俾一次家用其實已經嘔撚突
但我自願俾 同老母感情好

GME